有無人執到散紙包

跌既範圍應該係city / 又一城 / 大埔昌運中心果一帶商場

外型係一個白色圓形有隻鴨公仔係上面既拉鏈散紙包

Telegram: king1206l 薄酬